無人會衝禁區 衝禁區係鬼 一衝即散

85大家要汲取經驗
比左膠比鬼騎劫活動
大家唔好亂聽喇人
保持獨立思考
明顯大家仲係好理性 針對既係警察及政府
所以如果有人衝 果個一定係鬼/一係就想當日在場既人一齊陪葬
如果有人衝 請有秩序搭機鐵 巴士離開
或往T2方向散去

如果你覺得咁樣係割蓆 咁你屌我
我唔認為核彈都唔割
我地仲有良知 道德底線
不割蓆唔係自己無共識既行為
導致既後果 令一大班人陪葬

推

冇腦先衝
班狗一定開真槍

唔係開槍問題，係禁區有條例，一入係一定告。

我唔認為 叫人唔衝就係割蓆

同埋接機大堂果班可能會被強制清場或拘捕

衝黑警老婆嘅禁區呢
黑警開ot
老婆玩3p

呢個就緊
不過控制唔到 反正到時最惡劣係有人衝
到時大家可考慮馬上解散 或撒去T2
咁係保障其他人安全

我冇野講

係恐襲問題
唔係告唔告問題

鬼先沖 比你沖到佔左禁區又點？
除左比料對家有咩做到

衝果個係咪鬼都唔知
到時見招拆招
諗定各個方案既應對手法

唔好好似以前咁驚乜驚物，又捉鬼啦
講明和理非

自己諗啦

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

幫推一下sorry for標題差

機場狗=速狗全部真彈，亂入機場禁區真係可以屈做恐佈分子，全世界都唔會認同，唔好比鬼帶風向

有咁既共識就好